公開戀情後情緒受困 志效＠TWICE食藥治療驚恐

韓國女團TWICE隊長志效於去年12月在日本舉行的《MAMA音樂頒獎禮》上，因中途離開歌手席而惹來猜測，她前日則於V app向粉絲解釋：「因有搏人注意的人『嗡嗡』，所以告訴大家，我只是身體不舒服。」惟「嗡嗡」一詞是貶低男性的網絡用語，惹來網民不滿，故今日凌晨，志效急急於官方粉絲網發文致歉，並透露自去年3月因謠言登上熱搜榜，令她逐漸害怕與人接觸，她說：「從那時候開始，我便開始害怕面對其他人，我在機場落淚的原因，是因為大家正用相機拍我、看着我和對着我大叫，令我感到很害怕和恐懼，我很害怕大家不知道會用甚麼目光來看我。」

然而去年初，男星鄭俊英驚爆散布偷拍性愛片，有傳志效是其中一名受害人，雖然志效方面已否認，但她疑似受虛假惡性謠言影響，並被拍得在機場落淚；加上之後再被爆暗撻限定男團Wanna One出身的姜丹尼爾，志效說：「我的私生活被曝光後，那時開始流傳根本就不是事實的謠言，為此我的不安、恐懼和害怕等負面情緒一直擴大。」又坦言曾到醫院求診，接受心理輔導及藥物治療，惜沒有太大幫助；最後她稱今後會努力做好自己，並再次為令粉絲操心而道歉。

好啦,大家唔好再黑了
唔係就下個雪莉了

Twice forever

留名睇呀導該該叫

你撞撚親個腦?

wa好有可見你咁好心..

我不嬲都咁和善

苦中作樂的效

牙郊!

志效唔好有事

好女仔黎

真係唔好再該該叫

怕又要講